[活動指南] 機場和你飛行動，作為和理非可以有咩活動呢？

機場和你飛行動，作為和理非可以有咩活動呢？

9月1日，機場見
老解未出，政府又無反應，就每個星期六日都出

睇到港鐵完全變成黨鐵，運一堆警察去太子站襲擊市民
我相信大家都好憤怒，警鐵都不能饒恕
我呢D 和理非只諗到每次機場行動可以做：

1. 機場／東涌／香港／九龍／青衣／荔景站：

1a) 去機鐵／東涌線客戶服務中心排隊

呢個係詢問處，每人問四五條問題，
旅遊，安全，問路，問八達通
走前可以慢慢拎錢增值
或者問佢詳細投訴方法，投訴車站衛生，通風，塗鴉，設施等等
721元朗白衣人，831太子站警察圍毆事件，葵芳TG清理好未...數都數唔晒
個D衛生通風設施問題，你可以即時將剛剛電話影到o既相俾佢睇
逐張逐張清楚咁睇，因為驚佢唔明

廣東話問完後，排隊，再用英文同普通話問
或者去下個站問
或者去控制室搵D高級職員再問

1b) 去增值機，售票機排隊：

排完客務中心就排增值機同售票機
相信大家人在外地旅行，都會發覺遊客買飛係好慢
三心兩意，唔知去邊個站，又唔知錢放o係邊
張舊版銀紙又係咁俾佢彈出黎
至少十分鐘先完

1c) 月台瘋狂候車
地鐵網絡四通八達，o係月台慢慢睇清楚路線圖好合理
上車時互相禮讓，或者嫌無位坐
就會企左o係排隊舍度
月台實迫死啦

1d) 報警
係，無錯，和理非報警拉D大陸人同廢老
如果懷疑有人摸你
有大陸旅客偷拍你，
唔見左財物，車站職員又做得唔好
報警啦。青衣荔景如果有好多事發生
鐵路可能會延敵
到時唔知使唔使罰港鐵錢呢

加加埋埋，成個車站都排長龍
見到有外國遊客覺得等得耐？
除左好好宣傳吹水盡顯好客之道
仲可以同外國人講，一排到個陣就話要提出投訴
咁樣可能可以令港鐵賠錢俾你架
投訴完先好買飛

2. 搭車同駕車去機場
- 搭巴士去機場o既人，排到去諗諗下又唔上，繼續排
- 上車時，發現八達通無錢，要數銀仔。由於你件行李好大，
所以後面乘客都無我上車
- 駕駛人士，去到收費亭要數清楚銀仔
- 唔滿意職員態度，就理性討論，佢話唔到事就叫佢Call經理
- 機場道路日新月異，要小心駕駛，安全車速，
尤其Ｐ牌仔，去到迴旋處，睇唔清就兜多兩次
- 去到落客位離境個度，梗係要慢慢點齊行李先好走啦！
- 去完唔識路走，唯有又機場範圍兜熟D啦
- 真係要小心駕駛，我記我上次青馬大橋有交通意外
D人要坐舢舨入機場.

3. 去到機場又點？
咁多人，慢慢排隊囉，接機送機
排到俾保安攔你？梗係即刻要理性投訴，問佢點解啦！
排一次唔俾你入，就繼續排，排到佢俾你入為止
如果入到客運大樓，各自各英文宣傳主動接觸西方客人
呢排日日都有痴線野發生, 大把材料
整個QR code, 叫佢follow你twitter或者留個EMAIL做筆友
仲有都係向機場同港鐵瘋狂查詢、排隊同投訴
你知啦，機場好多怪人，你有懷疑佢做犯法野或者遺下Ｄ可疑行李，
梗係要通知做個好市民

港鐵職員好驚？驚就唔好返工啦
呢日唔係罷工，你即管Sick Leave 啦
唔好話我地唔提你呀

PS: 排隊悶？除左Airdrop
仲可以一齊參加全民篤灰大行動
以大量篤灰行動去癱瘓各大公司政府的篤灰系統
監察藍絲教師言行有無講粗口
當然仲可以針對成日要出入中國o既愛國親戚
將佢地手持香港革命標語、參加遊行o既相同反華勾結外國勢力言論寄去
国家安全机关举报受理平台
如果佢地行得正企得正，怕咩wo
至於移左去英美澳加o既藍絲親戚，
就要提醒外國有關當局可能有間牒／危險人物

If we burn, you burn with us!

聽日901 1點鐘 機場見 !!!

入機場! 入機場! 入機場!
揸L爆佢春袋!!

高舉海外文宣!! 要大大力推上國際
等英美就<<中英聯合聲明>>同<<人權及民主法案>>有牌揸手
要多人舉先有用!!畫面先夠力!!

本來想print一大堆自己帶出嚟
但考慮到分發同大量印刷嘅問題
唔該見到呢堆圖嘅巴絲!我哋自己每人print 10張先出門口帶入機場!
派埋比隔離左右手足朋友一齊高舉!!

credit to 眾多文宣巴絲
我地唔好浪費文宣巴絲們製圖嘅心血至得㗎
唔好忘記今日黑警做過嘅不人道無差別毆打市民!!

91

good post lau ming

推呀推呀推呀

眼訓都要推

求幫推

一陣見

【國際路線】全世界印同舉依款標語

push

比外國記者訪問果陣
直接向支那講野

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

起身冇晒機場po 推

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

Push

辛苦晒

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

起身入機場遊車河喇